其實係咪搞緊場鬧劇 ja?

唔係咁搞笑下話